皇馬惹西足協主席震怒：為何世界盃前宣佈新帥？！

就在世界盃即將開幕之際，皇家馬德里球會卻突然宣佈，西班牙教練盧比迪古將會成為球隊的新教練。儘管西班牙足協發佈公告稱，希望全體將士不要受到影響，但是據《馬卡報》透露，對於皇馬在這個時間宣佈這個消息，西班牙足協主席魯維亞賴斯卻頗為不滿。

在施丹離開之後，皇馬需要尋找一個新的主教練，對此魯維亞賴斯表示理解，他明白皇馬需要盡快確定新帥人選，保證球隊的平穩。不過，他認為皇馬選在世界盃開始前公佈這個消息，卻做得十分不妥。魯維亞賴斯十分不解，皇馬為何要選在這個特殊的時間宣佈此事。

儘管盧比迪古表示，自己有能力應對這些壓力，但是毫無疑問，近些天他將成為媒體關注的焦點，這並不只是因為世界盃，還因為他頭上皇馬新帥的光環，而這很有可能會影響到西班牙的世界盃之旅，因此魯維亞賴斯感到十分不滿。

賤種又贏一仗
國家隊成績都唔撚理了

上年聯賽已經明做比賤種
唔識做人

16個問題入波+ 疤狗vs筆迪c入左波計無入

有冇留意第二段講嘅野係矛盾
再講不嬲皇巴起西班牙隊一定有小圈子架啦
碧基同拉莫斯咪又係part左中堅咁多年

咪就係

早D出局, 等球員有多啲休息時間

踢踢下消息傳出黎咪重煩

消息日日傳，有咩好怕
又一次關公災難

咪係

留意到某猁迷好怨婦

其實有咩影響
人地之後去皇馬, 班球員而家就唔撚識踢波

當年敢帥差啲贏冠軍啦

范加爾

賤畜疤黎

咁幾時宣布先啱

屌你話去葡萄牙就有影響姐
去球會喎

黑b

係樓主啫

到時西班牙踢pat屎咁先宣佈咩。

根本成班私底下係fd
又係度做大龍鳳

疤狗盲反大嘅

搵個識用蝗馬人Ge 過渡教練都唔差

利申
皇迷

講真教埋個世界盃就走
班球員可能仲落力去踢
其實反正國家隊大賽好多都有今生無來世
下一屆球員自己都唔知去左邊，依家宣布會走真係咁大影響咩

唔講住，完全冇影響。
而家講，可能有影響。
咁點解要而家講？

姐係宣布完之後西班牙隊就會唔想踢？
西班牙班球員係因為個教練而踢世界盃？
痴線

依家咩年代，邊有可能完全封鎖消息
世界杯成個月，實會有風傳出黎
到時咪仲大影響

球會賽事就話有衝突啫，但係世界盃wo

佢官宣之前，有冇風吹過係呢條友？
斷估皇唔係臨急臨忙搵佢，即係接觸咗一段時間

會唔會係選人／換人個啲會引人懷疑呀？即係容易俾人話偏心皇馬球員之類

都有可能嘅

笑死 成班怨婦

岩
西足協主席係利迷

咁你咪去信問下主席嬲乜囉

好核突呀

雲爺爺又然

力架基達

你越反越低汁

條傻鳩識閪咩，等我哋Child登仔教西足協主席睇波啦

似你個傻閪

利狗煩撚到
世界盃啦仲怨

怨足一世

五毛狗收啦

收撚皮啦死利狗，世界盃無分五唔五毛

怨迷肉酸到

係呀
西主席都怨鳩賤種

即時解約

你話無分就無分？賣港賊

我本身就大陸落黎，香港唔屬於我
賣港有咩問題？
唔通好似死利狗無股份又咁肉緊